"Ze vonden een miserabele asielzoekers in het huisje in Duitsland, waar ik ze ontdekten.
Felix snel geleerd dat de verraderlijke Turk, voor wie hij en zijn gezin doorstond deze ongehoorde verdrukking, ontdekt dat zijn verlosser was dus gereduceerd tot armoede en verval, werd een verrader van goed gevoel en eer en had quitted Italië met zijn dochter, ook beledigend versturen Felix een paar stuivers van het geld om hem te helpen, zoals hij zei, in een plan van toekomstig onderhoud.
"Dat was de gebeurtenissen die ten prooi vallen aan het hart van Felix en at hem, toen ik voor het eerst zag hem, de ellendigste van zijn familie.
Hij had aangehoord armoede, terwijl dit ongemak was het voldoet daarom van zijn verdienste, hij paniekzaaierij; maar de ondankbaarheid van de Turk en het verlies van zijn geliefde Safie waren rampspoeden bitterder en onherstelbaar.
De komst van de Arabische nu landgoed nieuw leven in zijn ziel.
